咪住先，琴日唔係有幾個師兄俾人拉左咩？

朝早升旗果陣好似俾人捉左幾個
夜晚車手幫手時俾人話有較剪有攻擊性武器又拉左

有無人知道而家佢地咩情況？有無議員或者記者幫手跟進下？
如果咁樣由佢地，拋低佢地，完全違背左「一齊走」呢個理念

搵人幫幫手

推推推推

推推推

推

推推

推推推推推推

push

pish

朝早升旗係指邊到

推！

其實六月至七一，係咪拉人仲多過佔中

仲要好多係搵啲無關痛癢嘅野拉人

灣仔？

推推推推推

推，有冇人可以po返呢件事出黎

推到律師黨去幫

大膽問句，熱拘是否全面進軍連登及客討論區？分化對立嚴重，加上教主昨晚不斷狂屌泛民，不知道大家點睇？

Push

ppush

有冇律師

龍匯 好似係

推阿屌

PUSH

推
車手果到應該無事？較剪應該入唔到罪掛
除非老屈啦

升旗巴打完全無消息

推
我見好似都無新聞講到佢地情況

金鐘夏愨道/龍和道，好似有手足俾人禁低左，之後應該捉左

民陣唔係籌成千萬做法緩咩
應該搵佢地搞先岩

有冇人有消息

唔知呀！好似無哂消息咁

希望有記者朋友/知情人士講下

[深度分析]何謂暴力

救義士！

Push
救人要緊

推 一個都不能小

救人啊屌

推到有消息

推呀

琴日我無咩時間細睇新聞，但印象中有見到報過係俾人禁低左，咁實俾人捉啦，唔知佢點 好擔心

龍匯道

p

希望啲傳媒可以跟進下
到底有幾多人俾人拉左

好似5個?

和理非非夠鐘做野啦

推！一個都否能少

幫推

推
救佢哋

可唔可以搵鄺神follow下雖然知佢已經好攰

up

有冇議員可以查詢下

希望希義務律師接觸到佢地

推 但有冇實質資料？

呢啲post先要推

淨係知貨車司機去左西區警署 有律師跟緊

推 雖然唔知邊個 但係有人知消息可以一放 等人幫到

sorry錯手負皮

推！！！！救翻巴打們

推~

一個都不能少

推推推推！

推推推，推到所有已知被捕人士都有消息為止。

Pish

「前線」夢後檢討！琴日夢見D盾比人落單

幫手推一推 唔該

幫手推
我知有朝早有唔少人被捕

有無人知咩情況

跟進呀
有冇議員幫手

推呀
唔好唔記得佢地

一個都不能少 有消息請POST上黎

puah

我地一個都不能少！

朝早升旗好似係灣仔拉咗幾個 見過幅圖係上左手扣
有一個警察唔俾著上衣示眾
夜晚清場睇直播有一個俾人拉左
同有個車手運物資個時有絞剪比人拉話藏有攻擊性武器

有冇人有消息...一個都不能再少

推 勿忘義士

Pushhh

我唔係和理非 入去睇

願愛與和平充滿香港

記住, 以後若要做大事, 喺香港,

被捕已經係最底消費。

大力推

林奠份人咁小氣，一定係秋後算賬。

關連仔咩事
係香討帶頭 現場都係靠上香討睇消息

有無人聯絡到

pushhhhhh

推！！！

較剪有幾出奇
Cls 遲下指甲鉗都拉
Dllm

剩係知車手有機師幫

仲有baby kingdom

推，知道消息的話講聲

cable有講夜晚有一個俾狗捉左

推
一齊唔走！

Pishh

求safety check

截

唔可以掉低佢地

推 義士唔係condom

朝早一定有義士被拉,但黑警到而家都無公佈過拉咗幾多個

推呀 要求警方公開交代拘捕理由及即時釋放
佢咁樣搞法真係尿袋都當武器 咁我哋點呀？

推 一個都不能少

求求大家唔好忘記朝早嘅義士

Pishhh

有朋友細佬俾人拉佐琴晚先保到，仲話同車有9名義士！

朝早果幾個巴打有冇消息

係，有無人可以搵返相關新聞出黎，我搵唔到。。

如果無消息/無人幫既話，義士俾d狗打都無人知。。

而家克警唔會公怖, 最緊要義士搵律師團隊

推
較剪擺係車都叫攻擊性武器？班狗賊真係痴撚線

之前水都話攻擊性武器啦

新聞見到琴朝最少有4個人中椒之後比黑警拉埋一邊

用咩罪名拉

推
好似真係冇人講幾多人拉左

:-

推，而家佢地點

估計最少屈你3條
非法集會
阻差辦公
襲驚

推 有咩消息 或者附近有無人消失左 無消息？

幫手推

我記得係話有個十幾歲後生仔被狗搜到鐵鎚 又認左罪

Up

係鏡頭面前承認帶鐵錘係為搞破壞個個

唔想救喎

呢單啊

要搵返佢地

推啊

推啊推

P

集思廣益 勇武派願愛與和平充滿香港 推比所有人知

可能佢地宜家求助無門

好似用非法集結

diu好L嬲
真係想圍多次狗總

Uwants

係！！！！好似話佢未夠18歲定點，佢果陣時一定係好驚，唔小心認左

半夜網上流傳說有兩位於愛丁堡被捕，社工救唔切人

有個白van車手畀人拉咗 車上面有幾把較剪

半夜譚文豪都有跟進貨Van司機朋友的情況

紅van成堆人俾人抄哂身份證

請議員幫手救人！！

肯定係人抄？

紅Van有live拍到還好一點，其他地鐵站、紅隧那些，不知真實情況，更讓人擔憂

推 鄺仔佢地有無機聯絡到？

黑警無雙個時

俾狗抄先岩
Fact checked

唔好唔記得小巴乘客！

推！！！！

如果有狗上門咬人一定要影低放上網

推...我地唔會掉低佢地

推，比法律撚幫

咁少事琴日kfc開到好野，唔成問題，無當失路亂入建築物就ok,佢係想留底揾當失路果班姐，佢係唔係路痴先？

開到好夜

屌你老母
咁你出少句聲啦

屌得好

果D無拍片無記者無議員 諗起都驚

好可惜 但革命就係需要犧牲

狗：點解咁多水既 你係咪想拎啲水黎攻擊警方
記者：哦啲水俾同事飲架

有冇事？一齊走

紅van有個妹妹好似張柏芝

其他值得救
依個完全係自找

未夠18歲都要用腦架
連腦都無就咪晒gas

你撚有圍咩？ 發夢乍師兄。

但義士絕對唔喺犧牲品
救得一個喺一個
要犧牲嘅喺班冇人性嘅狗同埋腐敗嘅政權

揸van仔有較剪真係唔出奇
我諗警狗好快放佢地掛
返去協助下調查架姐

推，一個都不能少

出得嘅幫手就喺手足
不論3歲定80歲
有腦定冇腦
不割蓆

雖然佢認左都唔知可以點幫
希望會有籌旗請律師行動

成件事..
帶埋鐵錘
都可以唔plan 唔思考 唔諗後果 唔諗藉口 唔mark電話
連1分貢獻都未有 就玩自爆要人救

係資源人手有限既情況下
我覺得投放資源係佢度仲差過白白浪費

係冷血
係冇放同情心落佢度

佢on9既程度 超過我接受範圍了

我好明白，我睇完都覺得佢on9
但係冇一個義士係唔值得救

如果資源充足係既

細路仔驚亂講野唔出奇 唔好咁就話佢唔抵幫

佢地就係年輕先咁熱血敢衝 同時都會有經驗唔夠鎮定嘅缺點

sor唔記得利申返
個夢太真實

坐埋同一條船, 諗方法幫佢好過冷言冷語啦, 人誰無過?

睇直播見到
唔知點解有線唔拍落去

都岩嘅
但係肯上前嘅人真係拉一個少一個
而且連我地都唔撐佢，咁佢就真係玩完，咩都冇

車有人跟緊

救人

推自己一個一定好驚，有冇人幫手

佢態度誠懇 直接認罪
可能個處罰仲低過搵律師打

如果搵律司 搵法緩用政府錢
依個case用基金錢好撚曬

一定要推 要記得我哋講過一個不能少

你老味你都ON99哂基金錢
大佬錢冇左咪籌LO
你真係痴撚線

咁就好睇警犬告佢咩啦
如果普遍刑毀就咁話
但睇個樣都唔會架啦

拿拿聲盡快搵定義務律師

點解唔用法緩用政府錢？

如果要再籌既
唔該分開單獨籌比依個on9
唔好同大眾講：你捐比我地基金會既錢係= 捐比依個on9

救人呀

咁撚樣以後邊個同你衝呀 你都ON撚9

推
佢地去撚左邊

佢衝撚左d咩？

你ON9架 佢未衝已經比人拉左啦
如果D義士見撚到未衝比人拉既話冇人幫 仲會有人出黎咩
做GLORY HUNTER咩ON9
贏就係隊友 輸就係豬友 屌你啦

高級黑又分化？
出得黎要背負既野已經好多
可以入世未深可能冇準備得股熱血

呢D正正係老屎忽冇既
佢衰左就全部人支援

咪撚再散布割席思想我屌你老母

推呀 一個都不能少

車手琴晚睇live睇到

話疑似藏有攻擊性武器

跟住沒收曬物資

我係覺得佢個case搵法緩/直接認罪好過

同我真係唔想救佢
你話我咩撚又好 比幾多光環佢又好
我唔想救就唔想救

Push 一個都不能少

Up乜鳩
依家講緊比人拉左既點算
一個都不能少呀

中午果陣龍和龍匯有幾個被狗用索帶拘捕，有無人有消息

我信你唔係分化
不如咁，如果你唔想救就唔好出聲
咁樣對大家都好d
特別係當時人

佢行為戇鳩有目共睹
但你唔係律師，你亦冇接觸過當時人
法律精神有律師代表係基本到不能再基本
法緩又好認罪又好都唔係你決定ok?

而家你直頭係一言堂叫人咪比選擇個細路
雖然係兄弟但佢要死由撚得佢死

佢係兄弟要死你都可以伸隻手出黎比佢選擇捉定唔捉
而唔係我覺佢抵死係咁叫人縮手

得喇
知你唔想救喇
你既意見我地充分接收到
唔好再散布割席思想ok?

推！有錢出錢！有力出力！

推推推推推
一個都不能少

推 想知佢地點

Ablah ablah

蘋果見到琴晚有7架van仔/私家車俾狗攔

話藏有剪刀果架van仔司機被捉，老婆想見佢都見唔到

剪刀都被捕

多謝提醒
推

有冇實質資料?

唔好掉以輕心呀
大規摸搜捕緊

推 一齊走！

金鐘朝早最少都有2個巴打比上手銬。
另外都要諗諗點樣幫到俾人點咗相嘅義士，一定俾人抽後算賬

大家唔好唔記得佢地呀！！！！！！

死黑警

喂推.

Pishhhhhhhhh

Sorry借個位

緊要 推

再推

貨van司機義載示威物資被捕 妻子探夫被拒憂心忡忡

一推再推

推呀！

必須跟進 推

推 有無消息

Push 一齊走

推
尤其朝早個幾個
車手比較多人知

要龍和道個班發夢先知

早上七點半至八點半個段時間好似有一個被拉
有冇巴打搵到佢
或有冇律師，議員幫手跟緊？

PISH

唔好比佢沉

推, 大家唔好剩喺打飛機住

.

要推 手足黎

紅van果班放曬？有冇人知？

尋日有段片好似朝早有三位義士被人拉，其中一個有流血，有無人有段片

譚文豪及義務律師唔知處理成點

捱

錯字柒到

9唔搭8

位宣傳，營救義士

唔好灰心，仲有希望

請手足幫推

[文宣] 營救義士!!!